見工HR話要帶會考cert，但我唔撚見咗，點搞好？

以前搵工scan過入電腦，有無得print出嚟攞去宣誓話係true copy?

其實我都唔撚想佢睇到我攞F

有冇得問考評局拎多張

正本都可以造假
你連正本都冇點convince 人

首先無時間，要8日
第二係就算express都好，都係要3日，趕唔切interview
同埋價錢係double成千蚊一張cert，痴撚線

都合理嘅
所以先想知宣誓有無用
因為有法律效力，如果我呃佢有法律責任

有大食大，睇你邊行姐，睇都只係ref

幾多號見工？

正常都唔會唔見啦 佢開幾錢你都要俾架 依家係你有需要咋

Oaths are normally made where an affidavit is required. An affidavit is a written statement of fact verified by the maker’s oath. An affidavit is usually used in connection with legal proceedings when required or authorized by law as evidence of the matters stated in it.

唔係樣樣嘢都可以宣誓

cert嘅話我以前apply海外大學試過
只係唔知hr有無需要我咁做
同埋唔記得使唔使帶埋正本，如果宣誓都要正本
咁就無咩幫助

見工帶copy去，請你先畀真野佢睇

其實真係會睇會考成績咩

what position ar

禮拜一
麻撚煩都唔係好理解點解要公開試cert

我都試過
直接話唔見左+用高考cert頂住

officer啫

頂..都已經唔係第一份工
我再搵下有無

我都係咁諗
都直接問咗佢係咪必定要佢er完之後話cert都重要

fine...

查實去到咩位先唔睇

證明你個資歷符合佢要求

我做咗2年相關嘅工作
可以畀卡片佢嘅

考中史econ對呢份工無咩幫助
再講我Econ F咗純粹尷尬